根本李桌人就係泛民界嘅岳不群

雖係名門正派
但手段好拿渣

淨係李卓人係？

當年好似出賣王丹

當年貪生怕死

楊岳橋

如果唔簽悔過書
去坐監
可能已經攞了諾貝爾和平獎

仲有龍和道出賣香港人呢！
港豬澳撥款呢？
議事規則玩私怨呢？
呢把君子劍仲要插多我地幾多劍？

泛民有邊個唔係

岳不「人」
左冷「橋」

但岳不群武功最少唔差，佢呢
佢連偽君子都不如

投佢票
不了